請珍惜追你的男孩子

每個男孩子其實都很清楚知道的
選擇愛自己的人才不會受傷
去追自己愛的人一定會受傷一定會心痛
因為每個人都告訴過他「主動的男孩不會被珍惜的」

然而，他還是會因為喜歡妳
鼓起勇氣告訴妳他對妳的依戀
還是像飛蛾撲火一樣為妳受傷為妳付出

女孩子一定要清楚地知道
其實倒追妳的他
絕不是一個沒有人愛的男孩
他身後會有很多仰慕者
他只是想把握自己心裡的愛
因為他是那麼認真對待愛情的人啊

也許對於別的人來說，妳就是一個很普通的人
可是對於他來說
就算妳有那麼多的缺點
他也全部包容，願意留在妳身邊
不管現在的妳是否一無所有

也許他會是妳一生不會再遇到第二次的男孩
也是笨拙的妳怎麼努力都追不到的那種好男孩
是失去了以後再也找不回來的天使

他曾經是無淚的天使
遇見妳，為了妳放棄了無淚的天堂
每個男孩一生也許只有那麼一次鼓起勇氣來愛一個女孩。

如果你生命中遇到過這樣的男孩
如果妳可以做到
就請珍惜他
就像所有的其他的女孩子珍惜一個男孩子一樣珍惜他

如果妳心裡曾對他動過心，曾經心疼他，就請好好珍惜他
不要把他的心傷害成他自己再也無法拼接的碎片
不要總是說對他愧疚
不要總是告訴他，妳永遠想念他
可知道他的勇氣是拼盡全力換來的
只為說出那幾個字，已然用盡所有

如果不是那麼愛妳
他不會傻到放下身邊很多優秀的女生去向妳表白
如果不是那麼在乎妳
他不會不顧家人的反對要和妳在一起
如果不是把妳當作最後的賭注
他會不要自己的尊嚴

Gay